# Language zh-CN translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2022 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-01 17:38+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-02 01:03+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Chart"
msgstr "图表"

msgid "DOM Trader"
msgstr "多姆交易者"

msgid "Market Depth"
msgstr "市场深度"

msgid "Time & Sales"
msgstr "& 分时交易明细"

msgid "Account performance"
msgstr "交易效益"

msgid "DOM surface"
msgstr "多姆曲面"

msgid "TPO Chart"
msgstr "TPO 图表"

msgid "Symbol Info"
msgstr "符号信息"

msgid "Connect for visualization"
msgstr "连接以进行可视化"

msgid "Disconnect from visualization"
msgstr "断开与可视化的连接"

msgid "Finish target value"
msgstr "完成目标值"

msgid "Iterations count"
msgstr "迭代计数"

msgid "Initial balance"
msgstr "初始余额"

msgid "Backtest id"
msgstr "回溯测试 ID"

msgid "Optimization id"
msgstr "优化标识"

msgid "Time"
msgstr "賣權時間"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Visualize"
msgstr "可视 化"

msgid "Remove"
msgstr "删除颜色"

msgid "Metric"
msgstr "度量"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Start replaying from"
msgstr "开始重播自"

msgid "Backtest & Optimize (Beta)"
msgstr "Backtest & Optimize （Beta）"

msgid "Add live strategy with same parameters"
msgstr "添加具有相同参数的实时策略"

msgid "Apply environment settings"
msgstr "应用环境设置"

msgid "Apply strategy settings"
msgstr "应用策略设置"

msgid "Remove all"
msgstr "全部删除"

msgid "Are you sure you want to remove all backtesting results?"
msgstr "是否确实要删除所有回溯测试结果？"

msgid "No backtest results yet"
msgstr "尚无回溯测试结果"

msgid "Start one and you will be able to manage it"
msgstr "启动一个，您将能够管理它"

msgid "Metrics for selected backtest result"
msgstr "所选回溯测试结果的指标"

msgid "Logs for selected backtest result"
msgstr "所选回溯测试结果的日志"

msgid "Max logs count"
msgstr "最大日志计数"

msgid "Optimization process has been stopped, because strategy script has been modified."
msgstr "优化过程已停止，因为策略脚本已被修改。"

msgid "Are you sure you want to remove this backtesting result?"
msgstr "是否确实要删除此回溯测试结果？"
